今天隻新股升了100%

不過不是1833
是8107

升2毫 就黎多過好醫生

0.495

all in 1833冇抽依隻

正常呀，點會ＡＬＬＩＮ 創仔

擺明落你面

但我8仔例0機或38

識玩，巴打賺左未？

冇呀！ 唔抽果次就爆升

me too 抽中果d爆跌

眼看0.3 瞬間0.5

no 8字抽親，9成有得執

仲上唔上到

0機 38 咩意思？

人地派緊人頭費你就唔好踏隻腳落去幫手派俾人啦

$0.5

唔好啦, 小心直插..錢多不如買其他, 趁今日都回調

通常大型ipo同期上嘅都唔差

同毛記一起上市個日 個堆8仔 食哂屎啦

唔好入
一定接火棒

呢隻乾升,因為無老散玩,大戶可以狂扯
不過有無老散再埋去接貨又另一回事

之前果批，暗盤食2-3成走唔困難

毛記都叫大型

毛記個質地仲差過8仔啦